有冇人答到我貼膜師傅一個月賺幾多?

宜家啱啱做左一個月學徒12k
老細話我已經叫上左手 未來可以開始加人工同每架車拆賬
想知未來其實人工拍唔拍得住個勞力同時間
而長做呢份工個未來又係乜
Thanks

人工加就加唔加就唔加架啦
未來可以開始加咁即係幾時加

依加呢個時勢 隨非你本身專業吃香/有好路數
一率做住先 騎牛揾馬

前途方面：
行緊銷售路線 任何銷售有關店舖都會承認相關經濟(非專科銷售eg.藥物 機械)

繼續行 了解哂入貨途徑 經營方向 又敢博 可以自己試下開舖

唔知出邊市價幾多 但學徒有12k聽落都唔錯
話晒都一門手藝 學識咗你遲啲吸收多啲經驗仲可以自立門戶

貼膜師

其實你學左門手藝
有膽就儲錢自己出黎闖

無就乖乖同人打工，唔好諗住賺大錢
個個月安安份份抖2，3雞

請唔請人？

我都想做

其實都係多幾千 唔會上2萬

Ching 有經驗？

就係有其他工種嘅Offer🤦🏻‍♂️ 起薪多5k同唔洗咁大體力勞動

唉 如何要一世做呢啲我又一般 因為做多幾年出到嚟真係唔知有乜工可以轉
要我為幾萬成世跟住班有錢佬瀨閪咁款真係唔掂🤦🏻‍♂️

做過下類似同行 做既野一樣 依D都係辛苦工 做幾多搵幾多 行頭又細

累積多d經驗先

貼膜都叫手藝

咁你拎1萬2 做保安咪唔洗瀨西
我抖緊政府既錢 都要瀨唔係佢出糧既上司啦

咁學完 自己開車房
自己攪生意
都算有門手藝啊

貼膜咪呢世都貼膜 點開車房

師兄係咪好少保養車
貼膜賺到仆街

貼膜師2萬到
唔係賺
係出糧
太貴請過個
老細就賺得多

貼一架車都幾萬蚊
一星期貼一架
一個月都貼到4架啦

賺到仆街又點
開車房要自己識整車同識識整車嘅人

你做開貼膜無啦啦點解會識整其他嘢先

貼膜又窗膜又改色，好貴